【黃色經濟圈之父】梁振英怒轟「黃色經濟圈」幼稚

立場新聞報道：「『黃色』網店『光時』開業不到半年，已面對種種存亡難題，然而這無阻港人繼續建立『黃色經濟圈』。昨日，另一家黃色網店『重光號』正式開張，標榜所有販售產品均『非中國製造』。

年輕人，你們就是「中國製造」的，你們的父母也是「中國製造」的，你們的姓、名都是中文字，你們身體的水分主要是東江水，你們的官網只有中文，沒有其他文字，你們的錢包裡面肯定有中國銀行發的鈔票。

你們的生意總要有一個經營的地方吧？有沒有調查過建造這地方的水泥鋼筋是不是中國生產的？香港的淡水供應有七成是東江水，你們有沒有想過向水務署要求將東江水在貴寶號的供水中篩走？或者十天只向你們供香港雨水三天？法國礦泉水當然可以用來冲涼洗衫洗廁所，只是貴了一點。

最後順帶一提，香港每年註冊的婚姻當中，有三至四成是香港和中國內地居民通婚。怎樣？

蘇格蘭人和北愛爾蘭人鬧分離鬧獨立，但不會幼稚至搞什麼「自己人」的經濟圈。

黎智英的子女只會做正常生意，不會入黃色經濟圈。你們要帶眼帶腦識人。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

敵人反對了

最後順帶一提，香港每年註冊的婚姻當中，有三至四成是香港和中國內地居民通婚。怎樣？

好想駁 但呢句真

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

最驚佢地冇反應

藍絲佔大多數

假結婚
早排cctvb自己都講

成日講買水，你估香港人有得簡會飲東江水咩

屌你老母
正常人都唔會揀支那人結婚

Push

我理得你個源頭係中國定外國
真金白銀一買一賣，你情我願
唔撚夠黃色經濟圈黎就同人講你地賣既源頭d貨都係黎自中國
真係好撚核突肉鳩酸

去到我地手上，我地就係要攪黃色經濟圈

講到咁巴閉既
知道係黃色既咪唔好賣貨俾黃店囉

黃/藍經濟圈係佢玩先既

代表做對了

無錯呀，衣食日用品脫支係最終目標，你知啦，鄰國咁多瘟疫，食野來源單一一陣好似鄰國人咁要食草就唔好

煩撚過閪

對家反黃色經濟圈文都係減低緊想入黃圈但未入既店家，一味用自家媒體抹黑數臭睇死既態度，令我地壯大唔到個經濟圈，或者減慢個壯大速度

梁振英條傻閪真係分化之父

其實，有唔少。

結婚一次有幾萬蚊收
到後期萬零蚊
到宜家可以“雙非“

果時好多男人有老婆都係靠……

分裂之父比較啱

又血統論，咩年代呀

警謊：有人在網上恐嚇一些公司不可在某機構賣廣告

人唔笑

敵人反對自身，咩玩法？

真係無料既搶住做 啟發世人